老馬親自向美斯解釋言論遭曲解

較早前有報道指馬勒當拿呼籲美斯別重返國家隊，並多次批評後輩在國家隊的演出，可能又是世紀誤會。

「馬勒當拿的意思是，阿根廷不該單靠美斯（Lionel Messi），而非說美斯不是領袖。」31歲的美斯在世界盃後仍未重返國家隊，老馬的律師莫拿周一晚表示：「巴塞隆拿都是踢整體足球，每個人都表現良好。」

墨西哥電視台較早前報道，57歲的馬勒當拿馬狂插美斯，不僅叫該巴塞巨星別再重返國家隊，又爆對手在國際賽前往往要去洗手間20次。

「老馬批評美斯的言論不是真確，關於洗手間的說法是被記者引導，實情非如此，老馬之後會打電話給美斯，解釋他的說法，當中無意向他施壓，事實正好相反。」莫拿重申受訪時是為美斯辯護，絕非火上加油，故此將會親自致電給美斯解釋言論，但不會作出道歉。

「美斯在國際賽前是比較緊張，但老馬想說不是他的錯，有錯是全隊共同承擔。」莫拿補充道。

圖片來源 : ©AFP

老馬驚佢有牙咩
1>0😂

😂😂

球霸
老馬講下真心話都要解釋道歉

老馬都知得罪尾球王冇好下場

成個阿根廷都係靠佢 得罪佢真係變三流球隊